工程巴下周二高院保釋覆核 跪求手足聲援

工程巴下周二高院保釋覆核 跪求手足聲援

實用工程admin（工程巴 ）將於 6月23日 早上9:30 於高等法院進行保釋覆核，跪求大家到場聲援。

工程巴之後就要面對最高刑罰終身監禁的指控。無論結果如何，佢都希望大家從未忘記佢，可以陪佢面對。

*親友委託
*請先讓位比親友入庭
*同日同庭會有被判重囚一年社工劉手足進行保釋上訴 請也要聲援劉手足

推

唔好推啦，睇三峽新聞仲好過啦

支持

tui

pish

手土

工程巴比人告乜

推行動post